［多圖] 成千條撚一齊彈下彈下，見過未？

你睇呢一千條撚樣，幾搞笑
西網link 唔貼